新手養貓之啲糧就食哂

就黎4個月嘅布偶仔，啲糧就食哂，有冇介紹？
食開呢一隻，食到隻貓仔成日放臭屁...........

淨返一餐咋...

乾糧 orijen

加拿大貨
睇過咁多乾糧呢隻算最健康
冇乜致肥嘅碳水化合物
啲肉新鮮
冇乜filler

不過可以嘅話至少餵一半濕糧
因為貓未必識渴
唔夠水腎同尿道好易出事
尤其係仔

主食乾糧：
Oven baked traditional全貓糧
Wellness core原味幼貓糧

想靚毛就溝啲牛油果，食得多唔好所以隔日溝少少俾佢地

即係每日一餐罐頭？
罐頭點揀好？
副食定主食？

介紹個布偶gp 你去問下

.......
d貓轉糧唔係話轉就轉
你得返一餐..
買返同一包再慢慢轉其他糧

買多包一樣, 到最後一星期慢慢溝新糧適應
睇下會唔會爛屎, 岩唔岩佢胃口.

咁我都係買返同一包嘅先，不過都會轉糧，呢隻佢食到會放臭屁